#3 處處都係極醜惡|Life is Strange 奇妙人生|Playnicker

#3 處處都係極醜惡|Life is Strange 奇妙人生|Playnicker

請Subcribe訂閱、Like讚好同Share分享啦!

Playnicker係一個不停分享「打機」、「打機」同「打機」既廣東話遊戲頻道，不時會有遊戲片段同遊戲實況，記得留意啦!

推推推推爆佢

推!!! 今日會再出片!!!!